好似屎來姆呢啲垃圾食好住好

你有冇責任？？

利 一條都未睇過